Задание:
Дан граф G(V, E) G(V,E)  с компонентой связности равной 1. Граф задается матрицей расстояний между вершинами distance_matrix, 
где distance_matrix[i][j] - расстояние между i и j вершинами. Если distance_matrix[i][j] = 0, то не существует пути из i вершины в j.
Необходимо пройти по всем вершинам и вернутся в исходную так, чтобы суммарный путь был минимальным. Начало пути следует
начинать с первой вершины. Разрешается проходить по одной вершине несколько раз.

На вход подается в первой строке количество вершин n \leq 10n≤10, далее следует матрица расстояний, на выходе необходимо вернуть
найденное минимальное расстояние. Решение будет проверяться на ряде тестов. Считается, что решение прошло тест,
если найденное минимальное расстояние не больше чем на 4, чем реальное минимальное расстояние.

Имейте ввиду, что граф может содержать мосты, а так же вершины, удаление которых увеличивает компоненту связности графа на единицу.


Алгоритм:
С помощью алгоритма Дейкстры вычисляем кратчайшие пути от первой вершины до всех остальных.
Создаем и заполняем граф на основе матрицы смежности.
Создаем только те связи где вес не равен 0.
Вычисляем для каждой вершины X кратчайший путь, при условии что все остальные вершины (кроме первой и X), были посещены.
Сумиируе найденный путь с кратчайшим от вершины X до первой вершины.

Так как матрица смежности симметрична, что свидетельствует о неориентированности графа, то кратчайшее расстояние от A до B, равно от B до A, и,
вычислив минимальное расстояние от первой вершины до всех остальных, можно использовать эти данные для 'обратного прохода'.
При увеличении количества ребер происходит комбинаторный взрыв, для его предовтращения необходимо ограничить количетсво пройденных ребер.
